聽日有冇會開？

今日話另行通知，聽日9點照開？

立法會預留7日審議安排

本周三（12日）：11am-8pm（可能表決）
本周四（13日）：9am-8pm（可能表決）
本周五（14日）：9am-1pm（可能表決）
下周一（17日）：9am-8pm（可能表決）
下周二（18日）：9am-8pm（可能表決）
下周三（19日）：11am-8pm（可能表決）
下周四（20日）：9am-8pm（表決死線）